有冇人試過身體入面鑲螺絲？

有冇覺得唔舒服？
成日覺得個身哽住哽住，係咪拆佢落嚟好啲？

如果行近磁石到會點

冇事
過關都未試過 detect 到

慘

ching 大家交流下。
我1年前 跌斷左腳，鑲左螺絲同鋼板。而家都諗緊拆唔拆。

你又係點，呢排成日落雨，有無風濕

有呀，落雨就仲辛苦
之前做拇趾外翻手術，喺隻腳上面加咗粒螺絲固定，已經幾年
行每一步路都頂住頂住咁，仲衰過做手術前

陽痿 救星！

我都係。前排落狗屎，成對鞋濕哂，焗住。隻腳酸到仆街。

你粒螺絲鑲係邊

我就鑲係腳眼個度，好間中會feel到有d野銀住，但唔算密。幾個月一次。

我係怕有異物係身，老左唔知點。但又好怕做手術

鑲喺波子骨隔離
如果唔銀我都唔想做，但係唔做又覺得永遠都係咁

你係一郁就痛，如果係，好似做好d wor

所以我都諗住做
唔知有冇人試過做完會點？

你睇左醫生未?醫生有無咩comment

未呀

我都有拇指外翻啊，除咗好似你咁做手術有冇其他方法

有好多方法
中西醫都有
戴腳套嗰啲
你可以 google 吓

Dr Kong有賣矯正器
用左一排無咩改善掉鬼左
不過本身自己無咩痛感
純粹覺得個外型唔靚

你有冇睇醫生問下？

植牙個粒螺絲算唔算？

想知你哋點照MRI

約左公立11月啊。
上次覆診，聽佢口氣，唔多建議我做。
始終做任何手術都有風險
我仲15，16

你講術前定術後

術後

我覺得政府通常會叫你唔好做
因為要佢哋做多樣嘢
你不如搵多個私家問意見，問完再去政府度排期做手術都得
利申：好後悔嗰陣冇問多個私家醫生就喺政府醫院做咗手術，搞到而家咁麻煩

好

我帶過腳套，有好多鞋著唔到，而且著咗好似唔識行咁